英超季票睇英超

我想問如果我用人地張英超季票睇英超會唔會唔比security欄唔比入

唔會

張季票係咪無寫名架